初戀，被分手了

我竟然無驚恐到，只係苦笑咗下，心裡異常寧靜

正

依家未來料姐

咩意思

過多幾日先黎料

我當年都係咁 最多兩個星期 你就明上面幾個巴打講乜

你開頭抱住一個為拍而拍既心態？

做乜鳩

亦可能係你未必愛得想象中咁深
另外有D人真係睇得通透，反應會細過人

嚟緊料，點算

過來人，應該係當下個腦未識處理d情緒
所以個腦令你暫時麻木
之後當你意識到冇得挽回，就開始黎料
做咩都諗住佢，做咩都冇mood

未嚟料姐

唔好覺得自己好寂寞，呢個世界仲有好多好過佢的選擇。

岩阿

好快嚟料

我覺得佢係全世界最好

就當佢真係全世界最好的人，你都要係全世界第二好先襯得起佢。

所以就散咗